AOA幾時cb?

又話五月cb, 依家五月都過咗一半，想打個靚丁姐，都要等咁耐？

5month28 ar